今日投左未

快撚D去投。
Today is jugement day.

唔試過唔知得唔得， 一定要試下， 驅逐建制派， 最緊要唔係建制派就投， 千萬唔好白票廢票， 珍惜你手中既一票。